{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hotelyaja-mogpopyeonghwagwangjangjeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔야자 목포평화광장점"
    },
    "text": "ホテルヤシ木浦平和広場店は木浦に位置する宿で、無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 宿は平和広場から6分の距離にあり、木浦駅からは約5.1km、Wolchulsan National Parkからは約28km、羅州駅からは約40km離れています。 各客室には専用バスルームとキッチンがあり、レセプションスタッフは英語と韓国語を話すことができます。 また、42km離れたところにはNaju Geumseonggwan、46km離れたところにはHampyeong Eco Parkなどの名所があります。 最寄り空港は23km離れた務安国際空港で、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは14:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店は木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店から平和広場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店から平和広場までの距離は6分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店から木浦駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店から木浦駅までの距離は約5.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店からWolchulsan National Parkまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店からWolchulsan National Parkまでの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店から羅州駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店から羅州駅までの距離は約40kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店の各客室には専用バスルームとキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店のスタッフはどのような言語を話すことができますか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店のレセプションスタッフは英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店からどのような名所が近くにありますか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店からは42km離れたところにNaju Geumseonggwan、46km離れたところにHampyeong Eco Parkなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店から最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店から最寄りの空港である務安国際空港までの距離は23kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ木浦平和広場店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヤシ木浦平和広場店のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 610
    }
}